唔好跑急步行！

真心一大班人
唔好散步
但係都唔好跑好易人踩人
仲有 好多和理非無練開跑
跑下停下仲慢

而且咁多人都唔知驚乜 班狗仲驚過你啦
成日恐慌性咁跑
急步行 就夠
未到好危急要逃走都唔洗跑。

借位

幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

未危急時就要有危機意識
走位走好啲，鬆動啲，貼牆
唔好鳩企，危險度低既
有事淡定企側邊慢行
危險度高既
就急步行撤離
唔好到今日仲咁冇危機意識
諗定自己角色，要點走位

啱啊